匯豐37.6已見底

上星期五38蚊入咗6000股
今日已經升到40.5
疫情見頂，夏天就到有望迅速減退
美股連續升勢
大市升
冇機會再冧

lm

你肯定贏国冇二次爆發？
肯定贏国冇壞帳？

一個月後再入呢個POST

一鍵留名

30樓下見啦

唔派息 有咩用？
同埋 你覺得佢會升好多？

Lm

41蚊

疫情帶嚟嘅惡果仲未浮現晒

41蚊 已經見頂

今年冇息派 外國爆到7彩 急咩

X2

燈燈燈燈

留名遲d用黎

等loop loop loop大法骨牌效應，

冇錢還孖展斬倉跌落$20

留名1個月後睇返

$65 個時我都係咁講

屌，咪L再講5號仔啦！

青之淚未流

留名等binc

搞到起番哂，無得掃平貨

入黎